<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">BMI Disease Tracker</string>
    <string name="insert_login">Введите логин (e-mail)</string>
    <string name="insert_password">Введите пароль</string>
    <string name="empty_field">Не все поля заполнены.</string>
    <string name="login">Войти</string>
    <string name="registration_text">Отсуствует аккаутн:</string>
    <string name="registration">Отсутствует аккаунт? </string>
    <string name="click_here"><u>Нажмите здесь.</u></string>
    <string name="insert_email">Введите Ваш e-mail</string>
    <string name="rewrite_password">Повторите пароль</string>
    <string name="save_password">Запомнить пароль</string>
    <string name="save">сохранить</string>
    <string name="wrong_user_name"> имя пользователя уже зарегистрировано.</string>
    <string name="wrong_email">Неверный формат почтового адреса.</string>
    <string name="email_exist">уже зарегистрирован.</string>
    <string name="address">Почтовый адрес</string>
    <string name="wrong_password">Пароли не совпадают.</string>
    <string name="wrong_password_length">Длина пароля меньше 6 символов.</string>
    <string name="wrong_password_alphabet">Пароль не содержит символов.</string>
    <string name="wrong_password_number">Пароль не содержит цифр.</string>
    <string name="wrong_password_symbol">Пароль не содержит специальных символов.</string>
    <string name="wrong_password_requirements">Пароль должен содержать не меньше 6 знаков, состоящих из символов и цифр.</string>
    <string name="is_eight_symbol">6 символов (1 буква)</string>
    <string name="is_number">1 цифра</string>
    <string name="is_symbol">1 специальный знак (!,+-# и др.)</string>
    <string name="error_registration">Ошибка регистрации.</string>
    <string name="data">Данные</string>
    <string name="profile">Профиль</string>
    <string name="edit_parametrs">Выберите значения</string>
    <string name="license_agreement_text">  <html>\n<head>\n       <title>Privacy Policy InTime</title>\n</head>\n<body>\n    <h1>ПОЛИТИКА КОНФИДЕНЦИАЛЬНОСТИ</h1>\n    <h2>INTIME BIOTECH LLC</h2>\n    <p>Благодарим Вас за интерес, проявленный к компании InTime BioTech LLC (далее «InTime»). InTime ставит своей важнейшей целью и условием осуществления своей деятельности соблюдение прав и свобод человека и гражданина при обработке его личных данных (далее «Персональная информация»). Наша политика конфиденциальности основана на Общих правилах защиты данных (GDPR) Европейского Союза и составлена в соответствии с требованиями Федерального закона от 27.07.2006 №152-ФЗ «О персональных данных». Когда вы посещаете наш веб-сайт или мобильные приложения (далее «Платформа») и узнаете больше о нашей компании, уделите немного времени ознакомлению с настоящей Политикой конфиденциальности, в которой объясняется, какую персональную информацию мы собираем и как мы её используем.</p>\n        <h3>1. Общие положения</h3>\n            <p>Когда Вы используете нашу Платформу, мы можем собирать Вашу Персональную информацию. В некоторых случаях собираемая нами Персональная информация может включать защищенную медицинскую информацию. Кроме того, мы можем собирать Персональную информацию от Вашего работодателя, поставщика медицинских услуг, аптеки, и/или других подобных организаций, или от третьих лиц, описанных в настоящей Политике конфиденциальности. Мы собираем эти данные, чтобы предоставить Вам, запрашиваемые Вами услуги и функции (далее «Услуги»), а также для других целей, описанных в данной Политике о конфиденциальности. Получая доступ к Платформе, или используя наши Услуги, Вы прямо соглашаетесь с тем, что мы можем собирать, обрабатывать и передавать Вашу информацию, включая Персональные данные, в соответствии с настоящей Политикой конфиденциальности и Условиями использования.</p>\n            <p>Услуги могут позволять Вам подключаться к независимым третьим сторонам, которые предлагают программы, ресурсы, контент, мероприятия и/или услуги в таких категориях, как здоровье, благополучие и.т.д. (каждый из которых является «Партнером InTime»). Партнеры InTime являются отдельными и отличными от InTime организациями, но мы можем обмениваться с ними личной информацией, как описано в данной Политике конфиденциальности. Если
    учать от Вас Персональную информацию, которая квалифицируется как защищённая медицинская информация, включая информацию о претензиях, лабораторную и биометрическую информацию, электронные медицинские карты, включая, но, не ограничиваясь, по следующим категориям:</p>\n                <ul>\n                    <li>Данные о физической активности</li>\n                    <li>Оценка рисков для здоровья</li>\n                    <li>Результаты лабораторных исследований</li>\n                    <li>Лекарства и рецепты</li>\n                    <li>Когнитивная оценка</li>\n                    <li>Общее состояние здоровья и заболевания</li>\n                    <li>Образ питания и привычки</li>\n                    <li>Частота сердечных сокращений в покое</li>\n                    <li>Вариабельность сердечного ритма</li>\n                    <li>Кровяное давление</li>\n                    <li>Уровень холестерина в крови</li>\n                    <li>Уровень глюкозы в крови</li>\n                </ul>\n            <h4>Информацию по использованию Платформы</h4>\n                <p>Мы можем собирать определенную информацию автоматически, когда Вы посещаете Платформу, включая:</p>\n                <ul>\n                    <li>Ваш тип браузера и операционной системы</li>\n                    <li>Ваш интернет протокол</li>\n                    <li>IP адрес</li>\n                    <li>Геолокационная информация</li>\n                    <li>Другие уникальные идентификаторы, включая номера мобильных устройств</li>\n                    <li>Страницы, просмотренные Вами</li>\n                    <li>Информацию, собираемую при помощи cookies файлов и других подобных технологий</li>\n                    <li>Стандартные логи сервера</li>\n                </ul>\n        <h3>3. Как мы собираем информацию?</h3>\n            <p>Мы можем собирать Персональную информацию следующими способами:</p>\n            <ul>\n                <li>От Вас</li>\n                <li>От партнёров InTime</li>\n                <li>Через носимые устройства и приложения для фитнеса</li>\n                <li>Через другие технологии</li>\n                <li>Cookie файлы и токены</li>\n                <li>Онлайн аналитика</li>\n                <li>Из открытых источников</li>\n            </ul>\n        <h3>4. Как мы используем Персональную информацию?</h3>\n            <p>Информацию, которую мы получаем от Вас, мы можем использовать в следующих целях:</p>\n
        <h4>Предоставление Вам услуг</h4>\n  <p>Мы можем использовать Персональную информацию, которую мы собираем при использовании Вами Платформы и Услуг, в различных целях, в том числе для:</p>\nПерсональную информацию для создания сводных записей данных (далее «Агрегированные данные»). Некоторые из этих данных являются анонимными. Мы анонимизируем и обезличиваем данные, удаляя информацию (включая любую контактную информацию), которая позволила бы связать оставшиеся данные с Вами. Мы можем использовать Агрегированные данные для внутренних целей, таких как анализ моделей и использование программ для улучшения наших Услуг. Кроме того, мы можем использовать Агрегированные данные для анализа и понимания демографических тенденций, моделей поведения и предпочтений пользователей, а также информации, которая может помочь нам улучшить содержание и качество Услуг. Предоставление ученым по долголетию и борьбе со старением анонимных данных для фундаментальных исследований по борьбе с печальными обстоятельствами.\n            <h4>Соблюдение законов и защита прав</h4>\n                <p>Мы можем использовать Вашу Персональную информацию по мере необходимости для соблюдения любых применимых законов. Мы также можем использовать вашу Персональную информацию для предотвращения или расследования возможного преступления, такого как мошенничество, или кража личных данных, защищать безопасность нашей Платформы, для обеспечения соблюдения или применения наших онлайн-условий использования, или других соглашений, или для защиты наших собственных прав или собственности, или прав, собственности, или безопасности наших пользователей, или других лиц.</p>\n            <h4>Аналитика</h4>\n                <p>Мы используем аналитику, машинное обучение и автоматизированные технологии принятия решений (далее «Аналитика») для поддержки нашей деятельности по обработке данных. Наша аналитика полагается на Персональную информацию, которую мы получаем от Вас, из открытых источников и от третьих лиц. Используя эту Персональную информацию, Аналитика поддерживает нашу Платформу и позволяет нам адаптировать наши Услуги к Вашим потребностям и целям.</p>\n                <p>Мы используем Аналитику, чтобы предоставить Вам рекомендуемые действия, или контент. Например, мы можем использовать Аналитику для предоставления вам следующих Услуг:</p>\n                <ul>\n                    <li>Состояние и лечение заболеваний;</li>\n                    <li>У
    я соблюдения законов и защиты прав потребителей</li>\n            </ul>\n        <h3>6.\tЗащита данных</h3>\n            <p>Мы принимаем разумные административные, физические и технологические меры для защиты конфиденциальности и безопасности Вашей Персональной информации, в зависимости от характера предоставленной информации. К сожалению, ни один веб-сайт, сервер, или база данных не являются полностью безопасными. Поэтому мы не можем гарантировать, что предоставленная Вами Персональная информация не будет разглашена, неправильно использована, или потеряна в результате несчастного случая, или в результате несанкционированных действий других лиц.</p>\n            <p>Мы сохраняем личную информацию после того, как прекратим предоставлять вам услуги в целях мониторинга, обнаружения и предотвращения мошенничества. Мы также сохраняем личную информацию в соответствии с нашими налоговыми, бухгалтерскими и финансовыми обязательствами, в которых мы обязаны хранить данные в соответствии с нашими контрактными обязательствами (например, со сторонним поставщиком или партнером по времени), а также в тех случаях, когда хранение данных в соответствии с законом является обязательным. Если мы храним данные, мы делаем это в соответствии с любыми сроками ограничения и обязательствами по хранению записей, которые налагаются применимым законодательством. Обратите внимание, что мы можем удалить вашу личную информацию по вашему запросу или, если мы иным образом по контракту или юридически обязаны сделать это.</p>\n            <p>Если Вы дали согласие на получение маркетинговых материалов от нас, мы будем хранить Вашу Персональную информацию до тех пор, пока у нас есть Ваше согласие на отправку Вам маркетинговых материалов. Кроме того, мы на неопределенный срок сохраняем данные, которые являются анонимными, деидентифицированными и/или агрегированными таким образом, чтобы удалить из них идентифицируемую Персональную информацию.</p>\n            <p>Наша Платформа, или Услуги могут содержать ссылки на другие веб-сайты, включая сайты партнеров InTime. Кроме того, другие пользователи могут размещать ссылки, или ссылки на другие сайты. Обратите внимание, что мы не несем ответственности за политику конфиденциальности других веб-сайтов, независимо от
    ерсональной информации о лицах в возрасте до 13 лет мы будем обрабатывать, хранить и раскрывать ее в соответствии со всеми применимыми законами.</p>\n        <h3>8.\tИзменения в Политике конфиденциальности</h3>\n            <p>Мы можем добавлять функции и/или функциональные возможности в наши Услуги, или Платформу, что может включать сбор, использование или распространение Персональной информации новыми способами. Чтобы Вы знали об этих изменениях, мы можем обновить, или пересмотреть настоящую Политику о конфиденциальности. Соответственно, мы оставляем за собой право обновлять, или изменять эту Политику конфиденциальности в любое время без предварительного уведомления, разместив пересмотренную версию этой Политики конфиденциальности на нашей Платформе. Ваше дальнейшее использование нашей Платформы или Услуг, после того, как мы разместили пересмотренную Политику, означает Ваше согласие на обязательность пересмотренной Политики конфиденциальности.</p>\n        <h3>9.\tКонтактная информация</h3>\n            <p>longevity@intime.digital</p>\n</body>\n</html>\n"}
    </string>
    <string name="finish_registration">Завершение регистрации</string>
    <string name="finish_registration_text">Для завершения регистрации необходимо пройти по ссылке, направленной Вам на адрес электронной почты, указанной при регистрации.</string>
    <string name="error_unauthorized">Неверные имя пользователя и/или пароль.</string>
    <string name="error_unknown">Ошибка.</string>
    <string name="error_connection">Отсутствует соединение с Интернетом.</string>
    <string name="error_socket_timeout">Превышено время ожидания сервера.</string>
    <string name="error_not_found">Пользователь не зарегестрирован.</string>
    <string name="error_token_invalid">Попробуйте снова.</string>
    <string name="need_to_connect_to_fit">Вам необходио снова подключиться к Google Fit.</string>
    <string name="already_connect_to_fit">Вы уже подключены к Google Fit.\n Нажмите на иконку для отключения.</string>
    <string name="main">Главная</string>
    <string name="user_name">Имя пользователя</string>
    <string name="main_description">Основные рекомендации</string>
    <string name="insert_name">Введите Ваше имя</string>
    <string name="insert_lastName">Введите Вашу фамилию</string>
    <string name="button_save">Сохранить</string>
    <string name="remember_password">Забыли пароль:</string>
    <string name="remember">Забыли пароль?</string>
    <string name="doctor">Доктор</string>
    <string name="button_understand">Понятно</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="button_agree">Согласен</string>
    <string name="button_cancel">Не согласен</string>
    <string name="license_agreement_button">Принимаю</string>
    <string name="reset_password">Сбросить</string>
    <string name="age">Возраст</string>
    <string name="blood_pressure_dia">Диастолитическое давление</string>
    <string name="blood_pressure_sys">Систолитическое давление</string>
    <string name="blood_pressure">Давление крови (верхнее/нижнее)</string>
    <string name="cholesterol">Уровень холестерина</string>
    <string name="country">Страна</string>
    <string name="diseases">Анализ</string>
    <string name="glucose">Уровень глюкозы в крови</string>
    <string name="heart_rate_alone">Пульс</string>
    <string name="heart_rate_variability">Изменения сердечных сокращений</string>
    <string name="height">Рост</string>
    <string name="hip">Обхват бёдер</string>
    <string name="nationality">Национальность</string>
    <string name="sex">Пол</string>
    <string name="smoker">Курите</string>
    <string name="waist">Обхват талии</string>
    <string name="neck">Обхват шеи</string>
    <string name="weight">Вес</string>
    <string name="wrist">Обхват запястья</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="no">Нет</string>
    <string name="gender">Пол</string>
    <string name="activity_level">Уровень активности</string>
    <string name="finish_reset_password">Смена пароля.</string>
    <string name="finish_reset_password_text">Для окончания процедуры смены пароля пройдите по ссылке, направленной Вам на почтовый адрес</string>
    <string name="error_reset_password">Ошибка именения пароля.</string>
    <string name="finish_reset_password_ok">Пароль успешно изменён.</string>
    <string name="license_agreement">Я соглашаюсь с положениями <u>политики конфиденциальности</u></string>
    <string name="logoff">Выход</string>
    <string name="sign_up">Создать аккаунт</string>
    <string name="insert_weight">Вес (кг)</string>
    <string name="insert_growth">Рост (см)</string>
    <string name="insert_gender">Пол</string>
    <string name="insert_birth_date">Дата рождения</string>
    <string name="next_button">Далее</string>
    <string name="button_back">Назад</string>
    <string name="description_google_fit">Для более точных расчётов значений необходимо предоставить доступ к данным, получаемым от устройств.</string>
    <string name="do_it_later">Или Вы можете сделать это позднее в Вашем профиле.</string>
    <string name="available_data">Доступные значения</string>
    <string name="unavailable_data">Недоступные значения</string>
    <string name="information">Параметры здоровья</string>
    <string name="favorites">Главная</string>
    <string name="selections">Проконсультируйтесь со специалистом. Не является медицинским приложением.</string>
    <string name="selections_only">Результаты анализа</string>
    <string name="common_recommendations">Рекомендации</string>
    <string name="common_risk_level">Общий Уровень Риска</string>
    <string name="bmi">BMI Индекс</string>
    <string name="obesity_level">Уровень Ожирения</string>
    <string name="ideal_weight">Идеальный Вес</string>
    <string name="base_metabolism">Базовый Метаболизм</string>
    <string name="calories_to_low_weight">Необходимо Сжигать Калорий</string>
    <string name="bio_age">Биологический Возраст</string>
    <string name="progrostic_age">Прогнозируемый Возраст</string>
    <string name="body_type">Тип Телосложения</string>
    <string name="fat_percent">Процент Подкожного Жира</string>
    <string name="unfilled">Необходимо ввести следующие значения</string>
    <string name="unfilled_button">Медицинская Карта</string>
    <string name="unfilled_finish">Сервер производит рассчёт Ваших данных.</string>
    <string name="unfilled_finish_msg">Обновите экран через некоторое время или данные.</string>
    <string name="insert_country">Страна проживания</string>
    <string name="click_to_icon">Нажмите на иконку для соединения с Google Fit</string>
    <string name="waist_to_hip_proportion">Пропорция от Талии до Бедра</string>
    <string name="med_card">Показатели здоровья</string>
    <string name="profile_services">Сервисы</string>
    <string name="treating_doctor">Связь с доктором</string>
    <string name="load_data_from_device">Загрузить данные с устройства</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="connected_devices">Соединение с устройствами</string>
    <string name="help_support">Помощь и Поддержка</string>
    <string name="load_data_to_server">Загрузка данных на сервер…</string>
    <string name="personal_card">О себе</string>
    <string name="send_email">Отправить сообщение…</string>
    <string name="coming_soon">СКОРО…</string>
    <string name="input_value">Введите значение</string>
    <string name="cm">см</string>
    <string name="inch">дюйм</string>
    <string name="kg">кг</string>
    <string name="funt">фунт</string>
    <string name="mm">мм</string>
    <string name="mm_rt_st">мм рт. ст.</string>
    <string name="k_pa">кПа</string>
    <string name="ud_min">уд/мин</string>
    <string name="mmol_l">ммоль/л</string>
    <string name="mg_dl">мг/дЛ</string>
    <string name="edit">Настройки</string>
    <string name="set">Установить</string>
    <string name="select_components">Выберите компоненты</string>
    <string name="thouch_activate">Включение авторизации по отпечатку пальца/пин коду  </string>
    <string name="finger_title">Вход по отпечатку</string>
    <string name="finger_description">отсканируйте отпечаток пальца</string>
    <string name="finger_error_not_support">Датчик не обнаружен.</string>
    <string name="enter_pin_code">Введите пин код.</string>
    <string name="error_pin_code">Не правильный пин код.</string>
    <string name="search_hit_text">Поиск…</string>
    <string name="no_items_found_text">Элементов не найдено.</string>
    <string name="official_site"><u>Официальный сайт</u></string>
    <string name="disclaimer">Предупреждение</string>
    <string name="disclaimer_text">Наш сервис не является медицинской услугой.\n
        За консультацией обратитесь к специалисту. Информация, представленная в этом приложении, носит исключительно информационный характер и не должна использоваться для диагностики или лечения. Наш сервис не является заменой профессиональной медицинской помощи. Если Вы имеете или подозреваете, что у вас могут быть проблемы со здоровьем, пожалуйста проконсультируйтесь со своим врачом. Наши услуги - это второе/третье мнение основанное на алгоритмах искусственного интелекта и статистических данных. Мы предоставляем диагностику только вероятности развития заболеваний основываясь на данных о состоянии здоровья людей со схожими параметрами.</string>
    <string name="show_again">Не показывать снова?\t</string>
    <string name="text_welcome"><b>Уважаемый Клиент!</b>\n\n
        Вы скачали первую версию приложения BMI Disease Tracker.  Она находится в тестовом режиме, поэтому мы просим простить нас за возможные ошибки. Пожалуйста, помогите нам улучшить это приложение, отправив на support@intime.digital свой отзыв и любые вопросы, связанные с его использованием. В данный момент приложение имеет технический дизайн, который вскоре будет улучшен.\n\n
        Приложение BMI Disease Tracker создано для мониторинга в режиме реального времени ключевых параметров Вашего организма для предоставления информации о том, как они могут повлиять на долголетие и возможность развития тяжелых заболеваний в будущем. Пожалуйста, укажите необходиые данные вручную в необходимых полях и/или подключитесь Вашему фитнес приложению для синхронизации данных. Если не все поля были синхронизированы, пожалуйста, добавьте данные вручную. Вы можете проверить данные по уровню сахара и холестерина вкрови в своих последних медицинских анализах, если не помните свои последние результаты. Наш AI-сервер рассчитает ваши личные риски в зависимости от собранных данных и предоставит предложения относительно рисков и рекомендаций для уменьшения вероятности взможного развития заболеваний. Чем точнее Вы введете свои данные, тем точнее будут результаты и рекомендации. Частота обновления рисков и рекомендаций зависит от того как часто обновляются данные в вашем фитнес приложении или Вы обновляете их вручную.\n\n
        В следующих версиях мы планируем уменьшить количество данных вводимых вручную за счет расширения количества поддерживаемых фитнес-приложений и отдельных устройств для обновления рисков и рекомендаций в режиме реального времени без каких-либо дополнительных неудобств.\n\nВам предоставляется бесплатный период 2 недели для первичного ознакомления с приложением. Далее Вам будет предложена ежемесячная подписка, по цене меньше кружки кофе, за 149 руб. в месяц. Стоимость подписки будет расти для новых клиентов, но для первых наших пользователей, которые согласились сохранить приложение и пользоваться им даже с минимальным функционалом специальные условия останутся на годы.\n\nСамое важное, что, чем дольше Вы будете замерять свои данные, хранить, обновлять их в приложении руками или через Google Fit / Health Kit или Ваши умные носимые устройства, то тем точнее будет расчет рисков и прогнозов. Мы сможем улучшить точность и довести ее до 95%.\n\nПожалуйста, обратите внимание, что это приложение только для информационных и образовательных целей. Оно дает «второе мнение» и в будущем будет доступна возможность поделиться результатами анализа с Вашим лечащим врачом или найти врача через наших партнеров. Это не медицинское приложение и все решения, связанные с этим приложением, вы принимаете самостоятельно.\n\n
        Мы будем уведомлять Вас о новых обновлениях, каждое из которых предназначено для предоставления Вам большей информации о состоянии Вашего здоровья и о том как Вы можете избежать вероятности развития некоторых заболеваний в будущем. Для получения дополнительной информации, пожалуйста, посетите: www.InTime.Digital.</string>
    <string name="pay_period_false">Пробный период или подписка истекли.</string>
    <string name="please_pay">Пожалуйста, обновитье свою подписку.</string>
    <string name="pay_button">Оплатить</string>
    <string name="user_cancel_billing">Вы отменили покупку.</string>
    <string name="error_billing">Ошибка системы подписок. Попробуйте позже.</string>
    <string name="subscriptions_not_supported">К сожалению, Ваше устройство не поддерживает подписки.</string>
    <string name="choose_measure">Выберите систему измерения</string>
    <string name="pin_code">Пин код -</string>
    <string name="connect_application">Приложения</string>

    <string-array name="measuring_system">
        <item>Метрическая</item>
        <item>Английская</item>
    </string-array>

    <string-array name="activity_levels">
        <item>Минимальный</item>
        <item>Малый</item>
        <item>Средний</item>
        <item>Высокий</item>
        <item>Очень высокий</item>
    </string-array>
</resources>
